［屌］敗登國防部長 放口風停止從德國撤軍

Biden's Defense Secretary Puts The Brakes On Trump's Germany Troop Draw Down

Perhaps as expected, it didn't take long for the Biden administration to begin putting the brakes on Trump's previously ordered troop draw downs which occurred in the last two months of his presidency, particularly in Germany, Iraq, and Afghanistan.

The defense analysis and news site is reporting that new defense secretary under the Biden administration Lloyd Austin is reviewing the withdrawal of 12,000 US troops from Germany:

Defense Secretary Lloyd Austin has voiced his commitment to shoring up close ties with NATO ally Germany that were strained under the Trump administration, and suggested that the plan to withdraw 12,000 U.S. troops from the country is open to discussion.

大愛和平左膠又點睇